仲記唔記得 大粒墨殺人犯 去台灣殺大肚女友，消搖法外！

有無人知個殺人兇手做緊乜

佢可以出書

俾人用洗黑錢罪塔左
依家坐緊喇
不過擺明條罪係砌佢生豬肉既

好快又放返出嚟

真係唔明點解無人推佢post
小姓奴潘杰都推到10幾廿個呢條仆街居然無

逍

屌佢老母 愈睇愈嬲 痴撚線 殺人都冇野制裁到佢??

所以呢個世界要Batman

佢放監仆硬街唔駛諗

邊個制裁佢
佢殺果個又唔係盲享個女

死者個老豆親手夾佢去台灣

法治制裁唔到就要用江湖果套

又係度自己 FF 精神勝利法
老泥妹屋企人係關心個女, 佢就唔會變老泥妹啦

點夾⋯要飛機架wor

實係屋企打緊飛機

船

飛機？用大飛偷運過去啦

佢坐緊監？

台灣呀 你估深圳灣咩?

佢老豆咩勢力咁巴閉啊？
夾到個人去台灣？
最多未係香港打佢一鑊
至於會唔會打死就唔知啦

你覺得佢放岀黎無事咩

我係老豆，就會打斷佢4肢

話夾佢去台灣果d我笑咗

呢個係歷史問題 又即係政治問題 呢單殺人事件法律解決唔到

呢種方法好似好過好多連登d完美殺人計畫

有冇巴打跟進下
真係好撚嬲

有人係台灣賣完白粉返香港撈到風山水起都冇事我仲嬲呀

人地係香港係良好市民黎架，小心人地告你誹謗

Punisher 下話

兒登不意外 人地殺得人仲返到黎香港，已經係有曬計劃啦，真係放返出黎，有咩冬瓜豆腐，傻都知邊個做啦，仲有放得出黎你估警方會唔搵人睇住佢咩，危險人物黎啊，邊有咁易落手啊，仲有個老泥妹咁，父母關心極都有限啦

人地撚係老泥妹
正正常常一個女仔咋

逍遙快活緊

2018-08-22

被告暫時毋須答辯，控方申請將案件移交高等法院審理。裁判官將案件押後指9月10日於東區裁判法院再提訊，被告繼續還押候訊。

案件編號：KTCC534/2018

冇下文了

有咩所謂
你根本理唔到咁多

12月再審呀

以前見佢正正常常 估唔到禁狼死

未審先判

香港d黑驚睬佢都有味

禾是殺人犯2.0！？

開記者會出本港版第22年的告白：我是殺人犯

連登法官，未審先判

法治已死，今日係香港最黑暗嘅一日

初版： 上年我殺了一個人
次回： 如何合法殺人
屌好撚恐怖

做咩無啦啦條女變左老泥妹既

臭雞抵殺

12月再提訊...

【港女遊台遇害】男友涉偷死者財物 被控4項洗黑錢罪押12月再訊

20歲女子於本年初與19歲男友往台灣旅遊期間，疑遭對方殺害後藏屍行李篋，青年回港後挪用其提款卡及財物被捕，改控「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」，今於東區裁判法院提訊。辯方不提擔保申請，裁判官批准控方申請，把案件押後12個星期，至12月3日再提訊。

19歲被告陳同佳今於東區裁判法院被改控「處理已知道或相信為代表從可公訴罪行的得益的財產」。原來的7項控罪包括4項洗黑錢和3項交替盜竊罪。4項「洗黑錢」控罪指陳同佳於本年2月17日至3月13日期間，處理女子潘曉穎的財產，即一張匯豐銀行提款卡、一部Casio相機、一部iPhone 6手機及現金新台幣兩萬元，又3度使用潘的提款卡，先後提取1.5萬元、8500元及200元，而3項的交替盜竊罪則指出該3筆款項為香港上海匯豐銀行的財產。

法庭記者：葉潤泰

就咁睇真係冇野可以告 夾硬搵野告。

叫糖果告到佢變國際通緝犯啦

條女派帽在先，比人殺都無可厚非。

偷野都要誅九族

香港就黎變大陸，明明偷錢可以屈到洗黑錢，佢條偷竊罪如果認罪扣埋假可能一年已經坐完，雖然明知佢殺左人但都冇可能無限期扣押佢

其實被告申請保釋以偷竊罪去告肯定保釋到

治亂世用重典
支持

佢唔返台灣告唔告到佢

又或者拎佢同方向報賣百份互相交換

之前有單空姐情殺案着草番大陸 比公安送番香港 個單案又係冇左下文

how to get away with murder

DOJ果邊都好頭痕
偷得果兩皮幾嘢，就算入到條罪都判唔到幾耐

法律就係咁好玩 事實就係香港法律上佢無犯到
利申 贊成要有batman
其次 小姓奴呢啲會咁多人推係因為連登仔最想睇人仆街同仇恨所以有女 玩女既男人 同女人

佢最好坐到個女仔個老豆死左先放出黎

Batman?
拍咸野既batman就有個

幫手執法既batman? 咪講笑

之前老豆同繼母虐待死自己個女果單又點

搵蝙蝠俠夾佢返台灣

其實如果唔係衰貪心偷錢 係咪連告都唔會告到

巴打識野

推

逍遙法外呀，你老母

Batman又唔殺人
唔係都係捉去坐監咋咩
依家係入唔到罪
Batman有咩用？

有地址就話姐

偷錢都唔犯？，但唔應該係洗黑錢

條女同第條仔屌到大肚都咁多人幫？
就當殺人以暴易暴唔岩
都未至於言論一面倒呀

咁婚姻不忠你會點罰?全部都係要死?

d仔呃下女食下女就推足幾十個POST
依d真正需要有關注既永遠冇人理 連登仔

有幾難明？ 潘杰最多咪拍下片屌下你，但大粒墨會殺人喎。
作為連登仔，梗係烚個唔會殺人的仆街

同埋呢條MK 仔殺人仲勁個兩個大學教授。
個醫科教授讀咁多書，又YOGA BALL ，又裝D乜氣返屋企。都係要坐終生。
呢D MK 仔買張千零蚊機票就搞掂。最多以後唔去台灣。
另一條教授又木箱又搬返寫字樓。而家仲未上court. 但睇黎都係仆街。

MK 仔VS 大學教授 MK仔完勝

拉左未

無問題，我唔會結婚。

咁係咪男女出軌都要誅先?

視乎伴侶容唔容許，另一半都接受到無問題。

咁你真係好重典喎，呢D只不過係不忠既行為，仲無白紙黑字，可以今日同你講無所謂(口講)，聽日突然就反口(你一樣無法證明，你點會錄得切音?)。

同ME TOO#一樣，你老屈完我人都被處刑，邊個翻案?

寫書教*人

以前嘅完美犯罪係殺完人冇人知邊個係凶手，依家要重新定義，係就算知道邊個殺人都吹佢唔脹

人殺人 佢殺人 一個坐終身 一個坐幾年

有哂閉路電視 睇住佢拖個裝死屍的喼出酒店。假設其他人殺死死者。無義務幫助棄屍。加上佢錄口供時已經認罪

幫推

件大粒墨唔坐都玩完啦
咁大粒墨阿豬阿狗金魚記憶都記得佢啦
仲出唔出到街

推下先

脫左就未必認得
周街都係呢d樣

佢最好一世唔好經過台灣領空而又比台灣知

咁大粒墨都有女

有冇人起到兇手個底

即係殺咗人，輕輕坐一陣，就放返出黎，然後仲要派幾個黑警保護佢安全？洗唔洗幫佢搵埋工、租埋樓俾佢住？